我正式宣佈 西梅汁係通便神器

斷斷續續無屎屙左成個月 前日買左支9百幾ml既地捫西梅汁 一隊就隊左一半 放低個樽個下d屎意上哂黎 個肚咕咕聲 即刻就屙左一堆硬屎 跟住第2日我再隊埋另一半 隊完即刻屙水 好似腸胃炎咁 跟住今日起身繼續屙 有無過來人 我想知仲要屙幾耐水……

你當益生菌死架？

買左支細嘅已經屙左5次